有關手機boarding pass

有冇巴絲知道港龍網上check in 出咗boarding pass 去手機
之後去機場寄行李果時會唔會再出張紙嘅boarding pass 畀我？

唔會

直接去放低行李就得 好方便

直接去check in 咗條隊寄行李唔會出？

唔會 去到scan個電話佢剩係會出行李嗰條帶

乜依家自助嘅咩
我都唔知嘅

有自助 有人手

唔該巴打

上個月搭國泰都係自助行李幾方便有部機教埋

Thanks

有專係for baggage drop既櫃檯，通常唔洗排隊，好快

你想要實物boarding pass都得
照正常排隊check in
咁就兩種都有

唔該巴打，就係唔想佢出
之前搭其他航空公司online check in 咗都照出
加埋排隊多人啲仲慢過正常隊